突發 有防暴狗互屌

source: 23:45:56

控制唔到自己就返屋企瞓覺啦

狗改不了吃屎

[11.20]黎明行動 笑完我幅文宣
聽日一定要見到你地
推哂所有黎明行動post上去

上晒裝發爛渣都成個傻閪咁
除埋裝可以轉行拍笑片了

懷疑因為身高問題引起爭執

應該係爭食狗骨

似係屌commander

散仔矮被人恰, 正常OFFICE都有, VERY COMMON

岩啦，拎槍出黎打過

狗咬狗骨

肯定被老細點到火都黎

留名等睇槍戰

不久爾, 壓力大到咁

矮仔玻璃心

可能港警同支那武警 溝通唔到咪互屌

拎槍射佢老母啦 好撚好恰咩依家

唔好上熱門

推

2000萬前既鋪墊
嘈2嘈先，之後就乘機攞2000萬
肯定係咁，除非唔係

開槍射撚死佢啦

搵實彈射佢啦

個盾仲高大過佢

傻閪瓜 又矮又要串

未見過屌人要跳高

我係矮仔就唔撚忍一槍打爆佢個狗頭

矮撚到.........係抵屌既
唔好影衰你d 同事啦喂

做咩唔射催淚彈驅散

通常吠得最大聲係芝娃娃

咪係
生到再高咪又敵唔過粒子彈

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

Push

9成係
港狗咁同聲同氣

比人鬧 好似要制服之後拘捕 好似係

宜家前線話曬事

高層只係負責幫手解釋

冇紀律既紀律部隊，笑死人

芝娃娃

止暴制亂！開槍打柒佢！

好似細龜條垃圾

無瞓過教 心情係差啲

警隊團結一致上下一心 唔似喎

，

死矮學人發惡

番工都有同事玩政治啦，正常

我地唔可以再俾人話暴徒冇反應，一旦社會接受左呢個講法，佢用嘅武力手段只會越來越多，越嚟越過分。所以我嘅建議係建議文宣手足做多啲關於𨤳清我哋唔係暴徒而係示威者嘅講法
就算我哋自己人唔睇四點警謊簡報會，佢哋日講夜講暴徒呢兩個字點都會有影響，而且佢哋每日都播住汽油彈，堵路片段。每一個人嘅加入係好多，我哋唔可以放棄嗰啲睇TVB嘅人或者中立嘅人。我哋要喺連儂牆同各大媒體整多一啲文宣話比佢哋聽我哋只係示威者而唔係暴徒。

多謝各位手足

光復香港
時代革命

eq

大家都爭上位，想做光頭曱甴

好現象
將會越來越多
慣左打橫行咁爽點返轉頭

係囉 俾我就唔忍啦
平時唔係好鍾意郁啲就射架咩

冇左2000萬啦矮仔

矮仔正垃圾 睇個樣都知唔夠高佬打

高佬警：你老婆係水炮車
4眼警：黎我屋企屌我老婆 大大個閪等緊你

可能犀利啲呢

咁你個人真係短丫嘛

push plz

back up.
jeng

講個笑話,
黑警係紀律部隊

d狗仔玩緊個陣通常好似打緊交咁架
樓主果兩隻狗都可能係呢
佢地平時做野好撚悶 體諒下

屌柒佢啦

矮仔平時返工實比人恰

黑社會內訌

mon po doggy 369

白3 Un un 腳，散仔上戰場，老婆俾人爽。

170都冇死撚左佢算啦

香港警察 要有咁醜惡得咁醜惡
民望有咁低得咁低 同市民有咁對立得咁對立

如果唔係第時解放軍落場
邊個支持佢地

隻短腳狗一世唔使升了

得我一個睇唔明23:45:56係邊?

下緊盤好大嘅棋
popo fatfat

見到敵人分化
原來係咁爽

聽到類似
屌記者丫嘛 屌自己?

個狗fd不嬲都講內部分化嚴重架啦 寧願單丁上警車打開車門食煙玩電話

個盾完全岩距用

我都睇唔明
我跟片ge左上角搵唔到 不過有gif都差唔多

生得矮是原罪

[國際戰線] - 對家恐怖文宣 快啲去反攻負評

45:56
1:45:56
2:45:56
都搵曬

推 睇得出好有心機整

追返左上時間
但個時間應該係早一分鐘

上映動物生態記錄片 - 狗咬狗骨

高度問題

個時間跟本唔啱

太家唔好笑 請大家支持佢地是旦一邊 唔係做佢地共同敵人

唔好拎呢d無謂野打飛機
我地冇贏過而且損失慘重

jm9

屌 個矮仔咁撚串 用電筒照撚住佢先啦

搵到了 大概-39:00

佢係咪想講點解只係得佢1個無口罩

左上角23:43:45

拎槍射鳩佢啦

我就支持矮仔喇 串佢矮咁賤格

尋晚定前晚都有個速龍鬧記者
陶輝埋去勸止都停唔到佢

矮到睇唔撚到

開真槍打佢啦

仲係Live 緊, 所以Time Line rewind 果個唔準
要睇部cam 既Time 23:45:45

搵到喇 23:43:48開波

因為直播要以時間為準

夠晒安全
唔驚比人打親個頭

陶輝講中文定英文
英文速龍聽唔明架

應該有令外果2個記者影晒成件事
知唔知係邊間 live？

開槍啦

唔撚夠打吖？

少年警訊黎？

自
不過你個時間都有一分鐘誤差

你條J咁短, 我點含呀,DLLM,係都搵條長D啦!

sor

佢live緊, 你要計返樓主出post時間

開槍啦，屌

我就係要呢啲

關人撚事？最好全部死撚曬佢

不如傾下將來行動點啦

+1

扮撚曬野咋, 濕鳩輝係官媒屌到我地仆街, 做下公關

唔明 佢地講乜

live?

細狗特別惡

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

短腳狗 人地跑一步嘅距離佢要跑三步

假FB Ac 話理大學生低溫症係毒癮…馬上幫忙report!!

好可愛，同哥布林無得比

屌好貼切

想咬狗

拎支槍互射啦！
btw,可能係曱甴家族畀人搞掂咗

互屌對方老婆啦 super

拎槍 射鳩佢啦

連登仔都日日互屌啦
狗隊有爭拗好奇咩 唔做出面啫

互屌完緊係互射啦

除左gear咪同啲藍絲廢老一尻樣

個高佬望落理智d 可能係白衫或者係仲有少少教養 唔似隻芝娃娃咁發狗惡

唔好侮辱柴柴

好仆街

跳起嗰下好on9

提一提大家，手足都成日互屌

唔好有口話人，無口話自己，檢討自己先，有提點都可以好聲好氣

開槍啦唔係咁都仲忍呀嘛阿蛇

原來個盾都係165高

癲狗鬥癲狗

射撚死佢啦！咁撚串

屌你老母！講咩呀你，咩矮過個盾呀！

呢個係咪成日比人笑細細粒個位

係咪屌啲老解?

呢個好笑

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

又係你阿 菊花仔

［統計］有幾多人疑似因為tg有皮膚問題

死矮仔

係我就唔撚卸佢
鬥快掹槍囉屌你老母
而家邊個可以安全咁走係我話事

見你咁有心
笑完推

睇唔到。。。。。

屌...嬲

ok...睇唔到

係我就唔忍啦
咁都忍得 屎都食得

屌睇唔到

佢比人屌咁撚叻你去拉人囉

睇唔到

西部牛仔式對決
大家都揸左輪fit曬啦

privated

睇唔到了...

講咁多做咩，直接開槍啦

黑警阻差辦工唔係唔拉唔打一身下話？

咪笑尻人

push

個盾都夠擋成個人幾安全班狗

屌 嬲

where the fuck is my back up?

：死矮仔 次次operation都喺度陀衰家
：我屌你老母

你睇到條片？

Push.

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

笑死

睇唔到條片

睇唔到啊

條片冇左

短撚有咩資格發脾氣？

片？

設計對白

條片無埋

我係矮仔無得輸呀

條矮撚警甴勁似個啲發惡芝娃娃

有無人有back up?

戈一個dislike 係咪mon po狗

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

尋日：

今朝：

狗fd

狗咬狗

呢排有個哈比人黑警好出名 成日係隻online game入面見到佢